例如，改善儿童身体健康的指导方针包括使用人工智能帮助解决环境污染问题。为什么儿童需要特别保护以免受AI的影响| Karen Hao | 2020年9月17日|麻省理工技术评论
然而，冠状病毒给实体店的运作带来了麻烦。苹果针对印度的在线商店计划是在正确的时间采取的正确举措| Ananya Bhattacharya | 2020年9月14日|石英
在流感大流行期间，获得足够的体力活动可能比平时更加困难。健康的屏幕时间是远程学习的一个挑战|凯瑟琳·胡里克| 2020年9月11日|学生科学新闻
一些学区正试图让年幼的孩子在年长的孩子之前进入物理教室。创造性的学校计划可以对抗新冠病毒-19所暴露的不平等现象| Sujata Gupta | 2020年9月8日|科学新闻
对于她的活动，她总是包括哈斯金斯称之为“人工制品”的东西，或者为社交媒体准备的小插曲——这是一种活动扩展到物理空间之外的方式。非营利组织如何迎合千禧一代并重新思考面向年轻一代的慈善晚会|雷切尔·金| 2020年9月7日|财富
此外，她又高又瘦，这进一步增加了她符合自然美惯例的方式。为什么贝丝·迈尔森是第一位也是最后一位犹太裔美国小姐|艾米丽郡| 2015年1月7日|每日野兽
在舞蹈序列中，我们想要一些非常真实的东西。与弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡谈话：在《波特兰迪亚》（Portlandia）、会见奥巴马和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的伟大作品上|马洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野兽
但这种身体上的参与，或者说缺乏参与，只是问题的一部分。8501航班提出了一个问题：现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行|克莱夫·欧文| 2015年1月4日|每日野兽
如果这次行动没有造成任何物理伤害，它将是有限度的。针对朝鲜的网络战争可能是非法的| Shane Harris | 2014年12月23日| DAILY BEAST
这意味着，任何可能导致朝鲜内部物理破坏的反应都是不可能的。针对朝鲜的网络战争可能是非法的| Shane Harris | 2014年12月23日| DAILY BEAST
工头解释机器和工具的巨大声音，引起了她的身体震动。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特
两人享受着相互的理解，他被排除在外，一种精神上、精神上、身体上的私人亲密关系。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
然而，在肺结核中持续存在是一个严重的预后标志，即使是在身体症状轻微的情况下。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
我很高兴能够说，演讲的总趋势是精神和身体的普遍解放。欧洲概览|霍勒斯·格里利
他整个人现在都放松了；他的身体系统在长长的、深深的叹息中得到了缓解。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德